# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

Проект для домашних заданий и демо по курсу `C# ASP.NET Core Разработчик` от `Отус`.
Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.

Подробное описание проекта и описание домашних заданий можно найти в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)

Данный проект является стартовой точкой для Homework №5

Описание домашнего задания в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Homework-5)

## Домашнее задание №5. Расширяем API за счет gRPC, GraphQL или SignalR
Данное задание позволит попробовать технологии альтернативные REST-like подходу для формирования API сервисов.

### Описание
- Сделать форк репозитория Homework 5 домашнего задания и реализовать пункты в нем;
- Реализуем API аналогичный Customers с помощью 2-х разных подходов из технологий: gRPC, GraphQL или SignalR; Например, GRPC и GraphQL;

### Критерий оценивания

- Api реализован на 1-й технологии - 6 баллов;
- Api реализован на 2-х технологиях - 10 баллов;
Минимальный проходной порог: 6 баллов.
